英國計劃終止對中國進口的依賴

UK PM Johnson orders for plans to end reliance on Chinese imports: The Times

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

因為根本無野進口

醫療用品要靠支那

美國吹雞？

開始強硬靠邊站？

聽住先
佢唔實質做嘢唔打算對英國班官員有太大改觀

中國未亡，只是時候未到。
好也好也。

乜都唔買 淨買華為呀？

英國研究？

記得以前大學讀書上堂睇過一段片, 講英國本土造碗碟嘅公司俾機器同埋支那廉價劣質產品搞到要執
而家諗返真係覺得好sad

支那, 出得黎行, 預左要還
之前唔係好多風向撚話會繼續奶共?

524港島定九龍？

唔會亡, 但會好似滿清咁半生不死, 吊到咁上下亡

呢次應該唔關奶共事
主要講緊medical supplies 同 strategic import
Deglobalization 應該係未來趨勢
有興趣可以睇下上一期The Economist

咁就搵個孫大炮出來車死佢啦！

sunset kingdom

唔覺得呢個年代會有
有都會俾Facial Recognition 同埋d海關捉到

留名

好波，開始做野

屌，抓就一定會，孫大砲比人抓得少呀！香港人唔好咁絕望。我地要奮鬥。

當deglobalisation 出現
就跟住就玩地緣政治
再過多陣就war

停用華為先好講野

佢真係好好命, 有何啟同埋康德黎撐腰
喺London俾人送中都過到骨, 抵佢成功

呢樣野正正係英國帶起, 當年保守黨一上台就改晒移民政策

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野